六月九號無野分化到香港人

白衫黑衫，港獨泛民，公屋私樓
我地身份只有一個
就係香港公民

唔係wor 大學生先好出嚟遊行 牙蘇狗死開

團結

小心死老母

中共以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，無論有錢vs冇錢，港男vs港女，八大之間&所謂後門狗優劣，私樓vs公屋，公屋vs劏房，白色vs黑色等等，總之搞到你示威者嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

Hong Kong Endgame

香港人一條心

中學生點算

照出

三毛狗回得咁快

申請晒不反對通知書

遊行都犯法？

算鳩數啦好嘛
星期一準時返工

推

本身約好左
而家朋友驚到時有危險想縮沙
我應該點講做⋯⋯⋯

Ive仔 asso 狗 死開啦

會唔會雷聲大，雨點少
六九得好少人出嚟